{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043622",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경남고성 최필간 명품고택"
    },
    "text": "1809年に開架した新築200年余りが過ぎた慶南地方文化財第178号家屋である慶南崔弼間古宅は壬辰倭乱直後の1670年頃、任蘭公臣義民公チェ·ギュン将軍の5世孫であるチェ·ヒョンテ(12代祖父)公が分家市に直接開洞した全州崔氏の集成村として始まりました。 この村は全州崔氏一族が主流で、開東市から現在まで続いています。 国民銀行に勤めて定年退職したチェ·ピルガンが名品古宅を保存し守るために運営しており、2012年から文化観光部が選定した「名品古宅」です。 この古宅は「韓国民家庭園家屋」とも呼ばれ、花崗岩の丸ごと井戸の蓋、国家文化財の「鶴洞村古塀」、子弟0教育機関の慶南地方文化財「陸英才」および外部出入りのための「高城上里客舎鶴林斎」、泗川正東客舎などがあります。 この古宅は南海旅行の中間宿泊地として最適な場所として知られています。 お客様が古宅の趣を感じられるよう、高声、放歌、または喧騒な行為を禁止し、客室内での飲食、調理、喫煙を禁止しています。 基準人数を超過した場合、追加料金が発生し、午後10時以前の入室をお勧めします。 ペット同伴は禁止されており、個人の物品保管及び業者施設の毀損、紛失に対する責任は本人にあります。 靴は下駄箱に保管することをお勧めし、寝具類におかずなどがつかないよう注意を求めます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この慶南崔弼間古宅は何年に開かれましたか？",
            "answer": "慶南崔弼間古宅は1809年に開かれました。"
        },
        {
            "question": "この古宅は誰によって開洞されましたか？",
            "answer": "この古宅は任蘭公臣義民公チェ·ギュン将軍の5世孫であるチェ·ヒョンテ(12代祖父)公によって開洞されました。"
        },
        {
            "question": "この古宅は何の集成村として始まりましたか？",
            "answer": "この古宅は全州崔氏の集成村として始まりました。"
        },
        {
            "question": "この古宅はどのような名前で呼ばれていますか？",
            "answer": "この古宅は「韓国民家庭園家屋」とも呼ばれています。"
        },
        {
            "question": "この古宅が含まれる村はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "この古宅が含まれる村は全州崔氏一族が主流であり、開東市から現在まで続いています。"
        },
        {
            "question": "この古宅は何のために運営されていますか？",
            "answer": "この古宅は名品古宅を保存し守るために運営されています。"
        },
        {
            "question": "この古宅にはどのような特徴的な建造物がありますか？",
            "answer": "この古宅には花崗岩の丸ごと井戸の蓋、国家文化財の「鶴洞村古塀」、子弟0教育機関の慶南地方文化財「陸英才」および外部出入りのための「高城上里客舎鶴林斎」、泗川正東客舎などがあります。"
        },
        {
            "question": "この古宅はどのような目的で利用されていますか？",
            "answer": "この古宅は南海旅行の中間宿泊地として利用されることが多いです。"
        },
        {
            "question": "客室内での行為は何が禁止されていますか？",
            "answer": "客室内での高声、放歌、または喧騒な行為、飲食、調理、喫煙が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "この古宅の利用に関して注意すべき点は何ですか？",
            "answer": "基準人数を超過した場合は追加料金が発生し、午後10時以前に入室することがお勧めです。また、ペット同伴は禁止されており、個人の物品保管や施設の毀損、紛失に対する責任は本人にあります。"
        },
        {
            "question": "この古宅ではどのような注意事項がありますか？",
            "answer": "靴は下駄箱に保管することをお勧めし、寝具類には食べ物などがつかないように注意するようにしてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 410,
        "QA": 535
    }
}